{"id":"g4","orderID":"g0004","name":"Grammle-G4","slug":"alles-mögliche-gross-klein","aliases":["g4","alles-moegliche-gross-klein","0ae665b12c428244570be12b2e4f1590"],"arten":"fehler","kategorien":["grammatik"],"wrong":"alles mögliche","correct":"alles Mögliche","wrongex":"Auf dem Flohmarkt gibt es **alles mögliche** zu kaufen.","correctex":"Auf dem Flohmarkt gibt es **alles Mögliche** zu kaufen.","wrongs":["\\b(a|A)lles mögliche\\b"],"explanation":"Seit der Rechtschreibreform muss „möglich“ hier zwingend substantiviert werden.","source":[{"korrekturende":"https://www.korrekturen.de/wortliste/alles_moegliche.shtml"},{"duden":"https://www.duden.de/rechtschreibung/moeglich#Bedeutung-2"}],"status":"2022","uid":"0ae665b12c428244570be12b2e4f1590","type":"regeln"}
